[突發]游蕙禎預告7.1有神秘行動

被取消立法會議員資格的青年新政梁頌恆和游蕙禎近月似消聲匿跡，兩人接受本報訪問時表示，無悔當日宣誓和抗爭手法，透露計劃今年7.1有行動，「好希望畀到一個訊息香港又好、畀到習近平又好」，但拒絕透露詳情，以免「見光死」。梁、游又對是否參加補選選意見不一，游蕙禎表明，若最終毋須被判坐監或破產，有意參加立法會補選，以收拾政府製造的「殘局」，梁頌恆則稱要先思考參選能否達到支持者的期望。

記者 林俊謙

梁、游上周接受訪問，被問到今年7.1會否有示威行動時，梁即表示「說不得」，「無謂啦，講完出嚟，開口就死。做完，真係做到嘅話，大家咪知囉。」但他表明：「我好希望畀到一個訊息香港又好，習近平又好，我好希望做到，亦有實際嘅計劃諗緊，只能講到呢度」。問到今年會否參加7.1遊行或設街站，游蕙禎說要「賣個關子」，指經過上兩年經歷，「今年會諗多咗，要睇主題同自己一唔一樣，同埋自己有無嘢想講，所以唔好講住」。

對於可能出現的立法會補選，梁、游兩人初步意向不一，游蕙禎較為積極，表明「條件許可，我梗係會返嚟啦」，指若撇除坐監同破產可能性，她認為自己有責任再參加補選，「自己身為（宣誓案）中間的重要人物之一，我覺得有責任出嚟收拾殘局。對於我嚟講，補選係一個殘局，而我自己的確有責任，無論用乜嘢方法，嘗試去整頓番」。

梁頌恆則指，若最終有補選出現，意味兩人的上訴案已敗訴，屆時他要先看判詞，以及議席對整個本土運動的意義，包括能否合乎支持者期望後，才決定是否參選，「當一個代議士連佢發言嘅權利，或者政治立場都不能去表達時，到底個位係用嚟做咩呢？」梁頌恆又指，認同反對派要力保議席的說法，但相信青政要在宣誓官司結束後，才商討是否派人出選。

因參與「魚蛋革命」被控多項控罪的本民前黃台仰，被問到習近平來港時會否有行動時只笑說「未決定」，又指一旦發起行動，目的亦不是要向習近平表達意見，「而係透過行動，讓媒體報導，落習近平面，又或者讓國際了解港人對中共管治有何不滿」。

黃台仰又指，本民前不會參加7.1遊行，但會擺設街站，坦言主要是希望「搵資源」，並向巿民宣傳本土理念；現身處外國的梁天琦則會8月初才返港。

123

神秘行動又預吿 之前仲捐錢俾班ON9

G瘋預演tim

收皮未呀肯

預告神秘行動, 我看唔透

就係去大尾篤BBQ 興回歸

不過有野攪好過冇野攪既 希望神秘行動唔係快閃街站啦

G瘋唔係預演

佢係預早完成

世界第一！ 賊到收兵！

佢最叻做樣姐

直播扑野？

你就扑野

感謝祭

下堂突襲測驗

無房

可悲既係 本土派得番青症會做野
熱普城收曬皮
本民前做左泛民
民族黨繼續申請不反對通知書

都話熱普城唔係本土啦

人地講左N次, 你都要屈佢地既？

有又話人9做
冇又話人唔做
人地搞到生計都冇埋
連登班7頭吹住冷氣笑9人
明明人地做埋你嗰份
講真嗰句冇人識做抗爭，大家都摸索緊
換第二班人唔好話整得柒，屁都整唔到個出黎

行為藝術抗爭

唔撚好意思喎 邊個想有人出嚟抗爭？
係佢哋想攞政治資源先搬所謂群眾出嚟
你去上班台 九成都係投考政府工嘅post
你去FB 大把仲掛住黃絲頭像 但依舊照樣吃喝玩樂

加油

時代廣場出面一邊直播扑野一邊大叫港獨口號？

秘密同習近平上床

呢個係~秘密

秘密到全日沒出街都得啦

你老母應該係同隻狗公交配完先生到你呢隻「人頭狗口」出黎

仲有豬既基因

正日做，我估佢灣仔都入唔到啦

有冇人殺朕

柒夠未呀屌

毓民呢？

不過算啦 過埋71先屌

上面好多水泥

香港人最鍾意縮係屋企對住電視，電腦，電話鬧社會問題
但自己乜鳩都唔做

Agger

香港人係咁架啦

最緊要係自己無貢獻
但就諸多挑剔 雞蛋裡挑骨頭
而且好多批評係毫無意義
純粹拎道德快感 人云亦云

網上9up又無成本既，又有得自high, 岩晒某d 朋友都無個無街出又女溝既連登仔

咁低賤既民族真係世間罕有

智力迫近印度

宣布拍AV

扑野算唔算?

大特價

渣機幫你老母同隻狗公拍AV

算扑你老母臭閪

Cc 台最多
淘寶都唔比
明明最高質既iPhone user 個個都淘寶

老曾夠話要玩鋪勁

用 linux

以收拾政府製造的「殘局」

邊個做出黎既殘局

Lm

直到7月2日仍然神秘......

做到嘢先算

又落井下石喇？

訓左無睇，請問神秘行動係咩

推
上面班7頭出黎回應下啦

其實點解隻KK1398(HKVDC_2017)仲咁厚面皮出黎吠
你d軍火運到未呀柒頭皮,仲想運主?

話明係秘密，做左梗係唔話你知啦

駐連登獨派HKVDC 2017繼續扮睇唔到

？

?

神秘行動

至今仍然不願披露

神秘到咁？

個身咁長？